<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="28"><page Index="1"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                                GEREJA KRISTEN INDONESIA





                                                                   GRIYA MERPATI MAS - TANGERANG




                                                               TEMA : “MENJADI JEMAAT YANG BERPERAN”




                                                      SUB TEMA : Jemaat menyatakan kesediaan berbagi ruang dalam kehidupan bersama





                             Perumahan Griya Merpati Mas Blok C. 31 No. 11 – 14 Tangerang – Banten. 15133



                                                     Sekretariat: (021) 5901758 -  Email: gki_gmm@yahoo.com



                           Website: www.gkigriyamerpatimas.or.id  Website Sinode GKI: www.sinodegki.org



                   Pendeta: Pdt. Rumenta Santyani Manurung HP. 0821-2288-6674 Email: rettasz82@gmail.com



                                                            Perlawatan: Ibu Titik Utari Ismiyanti HP. 0852-1139-9642









                        Kebaktian Umum                                                              Kebaktian ASM                                                        KEBAKTIAN LAIN




                           Kebaktian Umum I                                                                  Kelas 3 – 8                                            Kebaktian Remaja & Pemuda




                            Minggu, 07.00 WIB                                                        Minggu, 07.00 WIB                                                        Minggu, 11.00 WIB



                           Kebaktian Umum II                                                           Batita – Kelas 2                                                     Persekutuan Dewasa



                            Minggu, 09.00 WIB                                                       Minggu, 09.00 WIB                                                          Sabtu, 16.00 WIB








               Pokok-pokok Doa Syafaat





                   1. Jemaat  yang  sakit  di  rumah  atau  di  Rumah  Sakit:  Ananda  Wikan



                            Wicaksono, Ananda Bezaleel Sandy, Ananda Evelyn RA Sihombing,


                            Sdr.  Martua  Hasiholan  Sitompul,  Sdr.  Tri  Adi  Saputra,  Ibu  Risma


                            Tobing, Ibu Kelenora Hutauruk, Ibu Sofi, Ibu Dewi Pakpahan, Ibu



                            Sri Suparti Ningsih, Ibu Sri Mastuti, Ibu Riana Retna Tampubolon,


                            Ibu  Tetty  Simatupang,  Bpk.  Lontang  Krisman  Simatupang,  Bpk.


                            Hartono  Tedjomuljo,  Bpk.  Bezisokhi  Lase,  Bpk.  Irwan  Makmur



                            Purba,  Bpk.  Titus  Mampioper,  Bpk.  Halomoan  Siahaan,  Bpk.  Kati


                            Sitompul.


                   2. Ulang tahun dari tgl. 12 Oktober 2025 s.d. 18 Oktober 2025.



                   3. Pembangunan Jemaat GKI Griya Merpati Mas.


                   4. Bangsa dan Negara Indonesia.


                   5. Panitia HUT GKI Griya Merpati Mas ke-22 dan Bulan Keluarga 2025






                                     Rekening                                                                    Jam Kerja                                                     Rekening Gereja



                       Pembangunan Gereja:                                                      Senin – Jumat              09.00 - 17.00 WIB                           GKI Griya Merpati Mas :


                                                                                                      Kamis                13.00 - 21.00 WIB
                        GKI Griya Merpati Mas                                                                                                                               Mandiri Kisamaun –
                                                                                                      Sabtu                09.00 - 15.00 WIB
                      BCA KCP Perum Cibodas                                                                                                                                           Tangerang
                                                                                                     Minggu                06.00 - 15.00 WIB

              No. 7131592314 a/n Sutanto &                                                             Senin              Libur Pendeta & TU                            No. 155-00-0472739-5


                     Albherd Ramadhan Putra                                                           Jumat                     Libur Koster                      a/n Gereja Kristen Indonesia









              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   1                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="2"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025







                                                                   PELAYAN KEBAKTIAN UMUM








                                                  KEBAKTIAN UMUM - Minggu, 12 Oktober 2025






               Waktu Ibadah                                                                    Pk. 07:00 WIB                                                                Pk. 09:00 WIB





               Pelayan Firman                                                  Pdt.Em. Magdalena Handoyo                                                   Pdt.Em. Magdalena Handoyo




               Asal Gereja                                                          GKI Pasirkaliki-Bandung                                                      GKI Pasirkaliki-Bandung





               Tema                                                                                    "BERSYUKUR DALAM KETAATAN"





                                                                             Bacaan I: 2 Raja-raja 5: 1-3, 7-15                                              Bacaan II: 2 Timotius 2: 8-15

               Bacaan

                                                                                 Antar Bacaan: Mazmur 111                                                             Injil: Lukas 17: 11-19




               Pemusik                                                                         Bpk. Suprapto                                                                Bpk. Suprapto





                                                                                       Sdri. Kezia, Ibu Deasy,                                                     Sdri. Kezia, Ibu Deasy,

               Song Leader

                                                                                                 Ibu Rohnauli                                                                 Ibu Rohnauli




               Opt. Multimedia                                                                      Sdri. Dela                                                                  Sdri. Nonia





               Pendamping                                                                  Pnt. Murjangkung                                                 Pnt. Christina Ellen Pardede




               Pelayan Liturgi                                                          Pnt. Hendrik S. Millu                                                   Pnt. Wahyu Retno Palupi





               Lektor Bacaan 1                                                                 Sdri. Andriany                                                           Bpk. Arri Fermana





               Lektor Bacaan 2                                                           Pnt. Nanad Sunardi                                                                    Pnt. Wiyata




               Ringkasan Warta                                                                   Pnt. Sutanto                                             Pnt. Resha Esy Pindaow Barus






               Pengakuan Iman Rasuli                                                   Pnt. Esteman Ndraha                                                                    Pnt. Sutrisno






               Persembahan                                                          Pnt. Dewi Prihatiningsih                                                      Pnt. Heriwandi Saputro




               Penanggungjawab                                                                    Pnt. Sudadi                                               Pnt. Meirudi Lumban Tobing





                                                                                 Pnt. Dwi Rahayu Ning Tyas,                                                         Pnt. Leonard Gultom,

               Penyambut Jemaat
                                                                                         Pnt. Nanad Sunardi                                                                    Pnt. Wiyata





               Opt. Sound System                                                                    Sdr. Johan                                                                 Sdr. Barens




































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   2                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="3"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                                            RENUNGAN







                                                                         DIPULIHKAN LAHIR BATIN





                                                                                                     Lukas 17:11-19







                                                   Ia berkata kepada orang itu, “Berdirilah dan pergilah.



                                                 Imanmu telah menyelamatkan engkau.” (Lukas 17:19 )








              Banyak orang beranggapan bahwa apabila seseorang sakit dan tidak kunjung



              sembuh, hal itu menandakan imannya kurang teguh. Dengan demikian, iman



              seseorang diukur sebatas kesembuhan tubuh. Beriman kepada Tuhan hanya



              dilakukan demi pemulihan jasmani semata.








              Sepuluh  orang  kusta  disembuhkan  oleh  Yesus  ketika  mereka  menaati



              perintah-Nya untuk memperlihatkan diri kepada para imam. Para imamlah



              yang  berhak  memastikan  bahwa  mereka  sudah  pulih  dan  dapat  diterima



              kembali  dalam  komunitas  sosial  mereka.  Itulah  sebabnya  sembilan  orang



              Yahudi  yang  telah  sembuh  tetap  pergi  menemui  para  imam.  Mereka



              membutuhkan  kepastian  mengenai  status  sosial  mereka  di  dalam



              komunitas. Mereka berseru kepada Yesus hanya untuk memohon pemulihan



              tubuh;  tahirnya  mereka  hanya  demi  status  sosial.  Namun,  mereka  tidak



              kembali  kepada  Yesus  untuk  bersyukur  atas  kesembuhan  yang



              diberikan-Nya.  Berbeda  dengan  sembilan  orang  itu,  seorang  Samaria


              kembali  kepada  Yesus.  Ia  mengakui  kuasa  Yesus  yang  telah




              menyembuhkannya.  Ia  sujud  dan  bersyukur  kepada  Yesus.  Lalu  Yesus


              berkata,  “Imanmu  telah  menyelamatkan  engkau.”  Yesus  menganugerahi



              orang Samaria itu pemulihan lahiriah sekaligus batiniah. Ia menerima janji



              keselamatan dari Allah.








              Karya keselamatan Allah bersifat menyeluruh dan utuh, mencakup lahiriah



              dan batiniah, kini dan masa yang akan datang, di dunia ini maupun di surga.



              Karena  itu,  marilah  kita  beriman  kepada  Tuhan  bukan  hanya  demi  berkat



              lahiriah semata, tetapi juga demi keselamatan jiwa kita.








                                                                                                                DOA:



                     Tuhan, terima kasih untuk pemulihan lahiriah dan batiniah yang Engkau



                                                                                    sediakan bagi kami. Amin.








              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   3                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="4"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                              SELAMAT ULANG TAHUN








                                        Majelis Jemaat dan Pengurus Komisi Pelawat mengucapkan:




                                                                                  “SELAMAT ULANG TAHUN”



                          Kepada yang berulang tahun dari tanggal 12 Oktober s.d. 18 Oktober 2025.








                                                         Nama                                                               Tanggal Lahir                                                   Wilayah



               Mamuji Sitorus                                                                                                    12 Oktober                                                           3




               Ato                                                                                                               14 Oktober                                                          2




               Nia Shelomita Ambarita                                                                                            14 Oktober                                                          6




               Gibran Sowa'a Lase                                                                                                14 Oktober                                                          6



               Rheinhard Unwaru                                                                                                   15 Oktober                                                          1




               Arnold Mario Vandame                                                                                               15 Oktober                                                         2




               Adam Arlees Marer                                                                                                  15 Oktober                                                         2




               Sri Rejeki                                                                                                         15 Oktober                                                          5




               Evha Tri Oktavina S                                                                                                15 Oktober                                                          5




               Markam Marpaung                                                                                                    15 Oktober                                                         6




               Alex Octavia                                                                                                      18 Oktober                                                           1




               Florence Nathania Priska Haryono                                                                                  18 Oktober                                                          6






                                                               “Ajarlah kami menghitung hari-hari kami sedemikian,


                                                        sehingga kami beroleh hati yang bijaksana” (Mazmur 90:12)






                    Mohon maaf apabila terjadi kesalahan dalam penulisan nama atau tanggal dan bilamana ada

                              diantara Saudara yang berulang tahun antara tanggal tersebut di atas namun belum


                                                  tercetak/tertulis atau Saudara pindah alamat harap menghubungi


                                                  Sekretariat GKI Griya Merpati Mas atau pengurus Komisi Pelawat.


                                                     Atas perhatiannya diucapkan terima kasih. Tuhan memberkati.



















































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   4                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="5"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                         BACAAN ALKITAB SEPEKAN










                                                             Hari                                                                                                Bacaan






                                                                                                                                   2 Raja-raja 5:15-19;

               Senin, 13 Oktober 2025

                                                                                                                                   Kisah Para Rasul 26:24-29





                                                                                                                                   2 Raja-raja 5:19-27;


               Selasa, 14 Oktober 2025

                                                                                                                                   Efesus 6:10-20





                                                                                                                                   2 Raja-raja 15:1-7;

               Rabu, 15 Oktober 2025


                                                                                                                                   Matius 10:5-15





                                                                                                                                   Yesaya 54:11-17;

               Kamis, 16 Oktober 2025


                                                                                                                                   Kisah Para Rasul 17:22-34





                                                                                                                                   Kejadian 31:43-32:2; 2

               Jumat, 17 Oktober 2025


                                                                                                                                   Timotius 2:14-26





                                                                                                                                   Kejadian 32:3-21;

               Sabtu, 18 Oktober 2025


                                                                                                                                   Markus 10:46-52







                     Salah satu Program Jemaat GKI Griya Merpati Mas tahun 2025 adalah mengajak



                  jemaat semakin akrab dengan Firman Tuhan. Karena itu setiap hari Minggu dalam



                                              Warta Jemaat dicantumkan “BACAAN ALKITAB SEPEKAN”.



                        Marilah seluruh Jemaat GKI Griya Merpati Mas semakin akrab membaca dan




                                                                                       mendalami Firman Tuhan.





























































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   5                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="6"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                 BIDANG PERSEKUTUAN






              Kebaktian Remaja-Pemuda





              Kebaktian Remaja-Pemuda pada hari Minggu, 19 Oktober 2025 di Ruang



              Kebaktian Pukul 11.00 WIB.



              Tema                                               : BERBICARA KEPADA TUHAN (Mazmur 3)



              Pelayan Firman  : Pnt. Leonard Gultom





              Persekutuan Dewasa



              Persekutuan Dewasa pada hari Sabtu, 18 Oktober 2025 Pukul 13.30 WIB di




              ruang Kebaktian.



              Tema                                               : SUAP (Kejadian 32:3-21)



              Pelayan Firman  : Pnt. Henni Indriani




              Jadwal Kebaktian Rumah Tangga










                               Tempat                               Waktu                                                                Alamat                                       Dilayani Oleh




                     Kel. Soeparman                                  Jumat, 17 Okt 2025                                          Pondok Alam                                  PF : Pnt Retno



                     Noerdin (Wil. 2)                                    Pukul 19.30 WIB                                  Permai Blok B 2/18 PL : Wil. 2





                     Kel. Joko Setyo                                 Jumat, 17 Okt 2025 Villa Regensi II Blok  PF : Pnt Murjangkung



                      Utomo (Wil. 5)                                     Pukul 19.30 WIB                                                 FC7/15                               PL : WIl. 5




                     Kel. Toni Manik                                 Jumat, 24 Okt 2025 Perum Taman Jati  PF : Pdt. Rumenta



                                (Wil. 3)                                 Pukul 19.30 WIB                                    Permai Blok D1/1 PL : Wil. 3




                              Kel. Pnt.                                                                                    Perum Bumi Indah
                                                                     Jumat, 24 Okt 2025                                                                                       PF : Pnt Wiyata

                        Murjangkung                                                                                          Cempaka IX Blok
                                                                         Pukul 19.30 WIB                                                                                      PL : Wil. 6

                                (Wil. 6)                                                                                                  HF/38





























































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   6                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="7"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                 BIDANG PERSEKUTUAN






              Persidangan Majelis Jemaat





              Majelis  Jemaat  GKI  Griya  Merpati  Mas  akan  mengadakan  Persidangan



              pada  hari  Kamis,  16  Oktober  2025  pukul  19.00  WIB.  Kepada  semua



              anggota  Majelis  Jemaat  GKI  Griya  Merpati  Mas  diundang  untuk  hadir.



              Warta ini sekaligus sebagai undangan.



              Kepada  Jemaat  yang  mempunyai  ide,  saran  dan  kritik  dapat



              menyampaikannya kepada Majelis Jemaat sebelum persidangan dimulai



              dengan  mencantumkan  nama,  nomor  induk  keanggotaan  dan  disertai



              dengan  tanda  tangan  (Formulir  Ide,  Saran  dan  Kritik  tersedia  di  meja



              penerima  tamu)  atau  melalui  website  GKI  Griya  Merpati  Mas



              https://www.gkigriyamerpatimas.or.id/e-form/kritik-dan-saran.









              Mohon  dukungan  doa  jemaat  agar  persidangan  ini  dapat  menghasilkan



              keputusan-keputusan  yang  bermanfaat  untuk  pertumbuhan  GKI  Griya



              Merpati Mas.






               Sakramen Baptis Kudus Anak





              Diberitahukan  kepada  Jemaat  bahwa  pada  hari  Minggu,  07  Desember




              2025  pukul  09.00  WIB  (Kebaktian  Umum  II)  di  GKI  Griya  Merpati  Mas,




              akan  dilayankan  Sakramen  Baptis  Kudus  Anak.  Kepada  para  orang  tua



              yang  akan  membaptiskan  putra-puterinya  dapat  mengambil  formulir




              pendaftaran  Baptis  Kudus  Anak  di  Sekretariat  Gereja.  Batas  akhir




              pengembalian formulir pada hari Minggu, 02 November 2025. Dan Gladi




              Resik akan dilaksanakan pada hari Rabu, 26 November 2025 Pukul 19.00




              WIB bertempat di ruang Kebaktian GKI Griya Merpati Mas.


















































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   7                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="8"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                       BIDANG PEMBINAAN









               Tayangan Youtube YKB “Kiddy” Anak





               Diberitahukan  kepada  Jemaat  dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati  Mas,




               bahwa Renungan Harian Anak “Kiddy” tayang setiap hari senin – sabtu di



               channel Youtube YKB TV.



                Percakapan Baptis Kudus Anak






                Diberitahukan kepada Jemaat bahwa Percakapan Baptis Kudus Anak akan



                dilaksanakan  pada  hari  Minggu,  02  November  2025  pukul  10.30  WIB



                bertempat di ruang Kebaktian GKI Griya Merpati Mas.






                 BINA PRA NIKAH































































































































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   8                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="9"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025





                                                  BIDANG SARANA PENUNJANG







               Rekening Pembangunan Gereja





              Seiring dengan bertambahnya jumlah warga Jemaat dan Simpatisan GKI




              Griya  Merpati  Mas,  begitu  juga  dengan  bertambahnya  aktivitas,




              membutuhkan  kelengkapan  sarana  yang  makin  menunjang  aktivitas




              bergereja.  Karena  itu  Majelis  Jemaat  GKI  Griya  Merpati  Mas  mengajak



              Bapak/Ibu/Saudara  bersama-sama  saling  bahu-membahu  agar  gereja




              terus melakukan pembangunan dan renovasi.




              Kita  percaya  Tuhan  memberikan  berkatnya  kepada  kita  yang  memiliki




              kemauan untuk saling bahu-membahu. Bagi Jemaat dan Simpatisan yang




              ingin  berpartisipasi  atau  memberikan  persembahan  dapat  ditransfer




              melalui rekening gereja GKI Griya Merpati Mas BCA KCP Perum Cibodas




              No. 7131592314 a/n Sutanto & Albherd Ramadhan Putra.




              Kiranya setiap persembahan yang diberikan dapat menjadi wujud syukur



              dan kasih kepada Tuhan serta menjadi berkat bagi pelayanan Gereja dan




              sesama. Tuhan memberkati.



              Informasi Penyampaian Persembahan Jemaat





              Bagi  jemaat  GKI  Griya  Merpati  Mas  yang  tergerak  untuk  memberikan




              persembahan  bulanan,  janji  iman,  perpuluhan,  persembahan  syukur,



              maupun persembahan lainnya, dapat disalurkan melalui Rekening Bank




              Mandiri,  No.  Rekening:  155-00-0472739-5  a.n.  GKI  Griya  Merpati  Mas.




              Kiranya setiap persembahan yang diberikan dapat menjadi wujud syukur




              dan kasih kepada Tuhan serta menjadi berkat bagi pelayanan Gereja dan




              sesama. Tuhan memberkati.



              Keamanan Dan Ketertiban Kendaraan Bermotor





              Himbauan  untuk  Jemaat  dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati  Mas,  demi




              keamanan  kendaraan  bermotor  dan  kenyamanan  dalam  bergereja




              parkirlah  kendaraan  Bapak/Ibu/Saudara  dengan  teratur  sesuai  tempat




              yang  sudah  disediakan.  Kuncilah  (kunci  ganda)  dan  pastikan  kendaraan




              Bapak/Ibu/Saudara dalam kondisi yang aman sebelum Bapak/Ibu/Saudara



              memasuki Ruang Kebaktian.








              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                   9                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="10"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                                       KOMISI MUSIK







               Paduan Suara GKI GMM







                                                                                                                          Majelis  Jemaat  GKI  Griya  Merpati




                                                                                                                          Mas                    melalui                         Komisi                        Musik,




                                                                                                                          memberitahukan  kepada  Jemaat




                                                                                                                          dan  Simpatisan  GKI  Griya  Merpati




                                                                                                                          Mas  bahwa  komisi  musik  akan



                                                                                                                          melakukan  pembentukan  kembali




                                                                                                                          Paduan Suara dan kegiatan paduan




                                                                                                                          suara  ini  akan  dibimbing  oleh




                                                                                                                          pelatih  musik,  kami  mengundang




                                                                                                                          kepada  Jemaat  dan  Simpatisan




                                                                                                                          untuk  berpartisipasi  dalam  paduan




                                                                                                                          suara tersebut.








                 Bagi  Jemaat  &  Simpatisan  diundang  untuk  hadir  setiap  hari  Selasa



                 (Minggu ke 2 dan 4) pukul 19.30 WIB di Ruang Ibadah GKI Griya Merpati




                 Mas.



















































































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  10                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="11"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                             KOMISI REMAJA-PEMUDA








               OUTING REMAJA & PEMUDA GKI GMM 2025






                Bukan sekadar jalan-jalan, outing ini jadi momen untuk:




                ✨ Beribadah di alam terbuka




                ✨ Bermain dan membangun kebersamaan




                ✨ Belajar lebih dalam soal jati diri dan panggilan hidup




                ✨ Menikmati hari yang penuh semangat dan sukacita!






                                                                                                                                        DETAIL ACARA:








                                                                                                                                             Sabtu, 8 November 2025








                                                                                                                                        ⏰ Pkl 06.00 WIB








                                                                                                                                                  (harap tepat waktu!)









                                                                                                                                           Taman Wisata MBS, Serang








                                                                                                                                            Kontribusi:








                                                                                                                                                      – Remaja : Rp 100.000








                                                                                                                                                      – Pemuda : Rp 150.000






















                (Bagi yang tergerak memberi lebih, sangat terbuka)




                   LINK PENDAFTARAN:    bit.ly/PendaftaranOutingGMM



                   Contact Person: Celline Martha – 0812-8162-0075































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  11                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="12"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA








                                                                Masa Pelayanan 2026 - 2029






                Sesuai  dengan  Tata  Gereja  dan  Tata  Laksana  Gereja  Kristen  Indonesia




                pada  akhir  pelayanan  2026  (Maret  2026)  ada  6  (enam)  orang  Penatua




                yang akan mengakhiri masa pelayanannya dan tidak bisa dipilih kembali.




                Berikut  Daftar  Nama  Penatua  GKI  Griya  Merpati  Mas  dan  masa




                pelayanannya:









               ● Penatua  yang  mengakhiri  masa  pelayanan  Periode  II  (kedua)  tahun




                       pelayanan 2023-2026. (tidak dapat dipilih kembali)




                              1. Pnt. Christina Ellen Pardede *)




                              2. Pnt. Hendrik S. Millu




                              3. Pnt. Henni Indriani Rusadi




                              4. Pnt. Leonard Gultom



                              5. Pnt. Sutrisno




                             6. Pnt. Wiyata




               ● Penatua yang masih dalam masa pelayanan periode II (Kedua) tahun




                       pelayanan 2026-2029. Memasuki tahun pelayanan ke-1 (kesatu) tahun




                       pelayanan 2026-2027. (masih dapat dipilih kembali)




                             1. Pnt. Albherd RP Hutasoit




                             2. Pnt. Dwi Rahayu Ningtyas




                             3. Pnt. Esteman Ndraha



                             4. Pnt. Murjangkung




               ● Penatua yang masih dalam masa pelayanan periode I (pertama) tahun




                       pelayanan 2024-2027. Memasuki tahun pelayanan ke-3 (kedua) tahun




                       pelayanan 2026-2027. (tidak untuk dipilih)




                              1. Pnt. Dewi Prihatiningsih




























              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  12                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="13"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA








                                                                Masa Pelayanan 2026 - 2029






               ● Penatua yang masih dalam masa pelayanan periode II (kedua) tahun




                       pelayanan 2025-2028. Memasuki tahun pelayanan ke-2 (kedua) tahun




                       pelayanan 2026-2027. (tidak untuk dipilih)




                          1. Pnt. Heriwandi Saputro




                         2. Pnt. Wahyu Retno Palupi



               ● Penatua yang masih dalam masa pelayanan periode I (pertama) tahun




                       pelayanan 2025-2028. tahun pelayanan ke-2 (kedua) tahun pelayanan




                       2026-2027. (tidak untuk dipilih)




                          1. Pnt. Nanad Sunardi




                         2. Pnt. Sudadi




                          3. Pnt. Meirudi Lumban Tobing




                         4. Pnt. Sutanto



                          5. Pnt. Resha Esy Pindaow Barus










                *)  Berkaitan  dengan  Pnt.  Christina  Ellen  Pardede  yang  saat  ini  masih




                melayani  sebagai  anggota  BPMK  GKI  Klasis  Banten  Periode  II  (kedua)




                tahun pelayanan 2024 – 2027, maka Pnt. Christina Ellen Pardede masih




                melanjutkan  masa  pelayanannya  sebagai  Penatua  (Ex.  Officio)  di  GKI




                Griya  Merpati  Mas  sampai  dengan  berakhirnya  masa  pelayanan  BPMK




                GKI Klasis Banten Periode 2024 – 2027 tanpa dilakukan peneguhan atas



                diri  yang  bersangkutan,  (lihat  Tata  Laksana  Bab  XXI  mengenai  MASA




                JABATAN Pasal 84 Butir 2)














































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  13                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="14"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA








                Persidangan  Majelis  Jemaat  pada  tanggal  18  September  2025




                memutuskan  untuk  mengangkat  beberapa  Penatua  baru  untuk  masa




                pelayanan  2026-2029.  Sehubungan  hal  tersebut,  kami  mengundang




                anggota  jemaat  yang  sudah  mengaku  percaya/sidi  untuk  berpartisipasi



                mengajukan  nama-nama  calon  Penatua  masa  pelayanan  2026-2029,




                dengan mengisi formulir yang telah disediakan mulai Minggu 12 Oktober




                2025,  tanpa  perlu  menghubungi  nama-nama  yang  akan  dicalonkan,




                pengembalian  Formulir  bakal  calon  Penatua  sampai  tanggal  02




                November 2025










                Agar  Jemaat  lebih  dapat  memahami  pemilihan  Penatua,  berikut  kami



                sampaikan Tata Laksana GKI:










                                                                                                             BAB XXI




                         KETENTUAN-KETENTUAN POKOK TENTANG JABATAN PENATUA










                                                                                                             Pasal 82




                                                                                                             STATUS




                Penatua berstatus penatua Gereja Kristen Indonesia yang berbasis pada



                Jemaat.










                                                                                                             Pasal 83




                                                                                                             FUNGSI




               1. Penatua  adalah  pejabat  gerejawi  yang  bersama-sama  dengan  para




                       pejabat  gerejawi  lainnya  menjadi  anggota  Majelis  Jemaat,  Majelis




                       Klasis, Majelis Sinode Wilayah, dan Majelis Sinode.



              2. Penatua  dipanggil  untuk  secara  sukarela  melaksanakan  pelayanan




                       kepemimpinan  dalam  kerangka  pembangunan  Jemaat  untuk




                       mewujudkan  visi  GKI  dan  melaksanakan  misi  GKI  dalam  konteks




                       masyarakat, bangsa, dan Negara.







              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  14                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="15"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






                                                                                                             Pasal 84




                                                                                                  MASA JABATAN




               1. Masa  jabatan  penatua  adalah  3  (tiga)  tahun  kecuali  diakhiri  atau




                       ditanggalkan.




              2. Masa  jabatan  penatua  dapat  diperpanjang  sesuai  dengan  masa




                       pelayanannya di ruang lingkup yang lebih luas.










                                                                                                             Pasal 85




                                                                                             MASA PELAYANAN



               1. Masa  pelayanan  penatua  adalah  3  (tiga)  tahun  sesuai  dengan  masa




                       jabatannya.




              2. Pada dasarnya, demi pemberdayaan anggota untuk menjadi penatua,




                       seorang penatua menjalankan pelayanannya untuk satu (1) kali masa




                       pelayanan saja.




               3. Jika  sangat  dibutuhkan,  seorang  penatua  dapat  dicalonkan  kembali



                       untuk  1  (satu)  kali  masa  pelayanan.  Sesudah  itu,  ia  tidak  dapat




                       dicalonkan kembali untuk waktu sekurang-kurangnya 1(satu) tahun.




               4. Penatua  yang  terpilih  untuk  menjadi  anggota  Badan  Pekerja  Majelis




                       Klasis yang terkait, atau Badan Pekerja Majelis Sinode Wilayah terkait,




                       atau Badan Pekerja Majelis Sinode, masa pelayanannya dalam Jemaat




                       dengan  sendirinya  diperpanjang  sesuai  dengan  masa  pelayanannya




                       pada ruang lingkup yang lebih luas tersebut. Untuk masa perpanjang




                       tersebut,  Majelis  Jemaat  memberikan  surat  perpanjangan  masa



                       pelayanan  tanpa  melakukan  peneguhan  atas  diri  yang  bersangkutan.




                       Masa  pelayanan  yang  diperpanjang  tersebut  berlaku  sampai




                       berakhirnya  masa  pelayanan  organisasional  Badan  Pekerja  Majelis




                       Klasis yang terkait, atau Badan Pekerja Majelis Sinode Wilayah terkait,




                       atau Badan Pekerja Majelis Sinode, yang menjadi alasan perpanjangan




                       masa  jabatannya  tersebut.  Hal  tersebut  diwartakan  dalam  warta




                       jemaat.








              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  15                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="16"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






               5. Dalam  hal  seorang  penatua  yang  sedang  menjalani  palayanan  pada




                       ruang  lingkup  yang  lebih  luas  dan  untul  itu  perlu  dikakukan



                       perpanjangan masa pelayanan sebagaimana diatur dalam Pasal 95:4,



                       jika  yang  bersangkutan  baru  menjalani  satu  kali  masa  pelayanan  di



                       Jemaat  dan  dapat  dipilih  kembali,  jika  sangan  dibutuhkan  yang



                       bersangkutan  dapat  dicalonkan  kembali  dalam  proses  pemilihan



                       penatua  yang  diselenggarakan  jemaat  terkait.  Peneguhan  yang



                       berasngkutan  diselenggarakan  segera  sesudah  masa  pelayanan



                       berakhir.









                                                                                                             Pasal 86



                    RUANG LINGKUP DAN SARANA PELAKSANAAN TUGAS PELAYANAN



                                                                                                 KEPEMIMPINAN



                Penatua melaksanakan pelayanan kepemimpinannya secara bersama dan



                sendiri-sendiri dalam sistem kolektif-kolegial:



               1. Di ruang lingkup Jemaat dalam dan melalui Majelis Jemaat dan Badan



                       Pekerja Majelis Jemaat (jika terdapat Badan Pekerja Majelis Jemaat).



              2. Di  ruang  lingkup  Klasis  dalam  dan  melalui  Majelis  Klasis  dan  Badan



                       Pekerja Majelis Klasis. Penatua yang menjadi anggota Badan Pekerja



                       Majelis Klasis lebih mengutamakan pelayanan kepemimpinannya pada



                       Badan  Pekerja  Majelis  Klasis  yang  terkait,  tanpa  mengabaikan




                       pelayanan di ruang lingkup Jemaatnya.



               3. Di ruang lingkup Klasis dalam dan melalui Majelis Sinode Wilayah dan



                       Badan Pekerja Majelis Sinode Wilayah. Penatua yang menjadi anggota



                       Badan Pekerja Majelis Sinode Wilayah lebih mengutamakan pelayanan



                       kepemimpinannya pada Badan Pekerja Majelis Sinode Wilayah, tanpa



                       mengabaikan pelayanannya di runag lingkup Jemaatnya.



               4. Di ruang lingkup Sinode dalam dan melalui Majelis Sinode dan Badan



                       Pekerja Mejelis Sinode. Penatua yang menjadi anggota Badan Pekerja



                       Majelis  Sinode  lebih  mengutamakan  pelayanan  kepemimpinannya




                       pada Bidang Pekerja Majelis Sinode, tanpa mengabaikan pelayanan di



                       ruang lingkup Jemaatnya.




















              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  16                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="17"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






                                                                                                             Pasal 87




                                                                                                              TUGAS




                Untuk  melaksanakan  pelayanan  kepemimpinan  dalam  kerangka




                pembangunan jemaat, tugas penatua adalah:




                     1. Tugas Umum:




                             a. Mempelajari dan mendalami Firman Allah.




                            b. Berdoa untuk dan bersama dengan anggota.




                             c. Mendorong  anggota  untuk  mengikuti  dan  berperanserta  dalam




                                     kebaktian.



                            d. Memperlengkapi  dan  memberdayakan  anggota  bagi  tugas-tugas




                                     mereka  di  gereja  dan  bagi  tugas-tugas  misioner  mereka  di




                                     masyarakat.




                             e. Melaksanakan penggembalaan umum.




                              f. Melaksanakan penggembalaan khusus.




                             g. Mewujudkan  persekutuan,  serta  melakukan  kesaksian  dan



                                     pelayanan.




                            h. Melaksanakan pendidikan dan pembinaan.




                              i. Memperhatikan dan menjaga ajaran.




                      2. Tugas Kepemimpinan Struktural




                              Melaksanakan tugas kepemimpinan sebagai anggota Majelis Jemaat,




                              anggota Majelis Klasis, anggota Majelis Sinode Wilayah, dan anggota




                              Majelis Sinode.























































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  17                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="18"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






                                                                                                             Pasal 88




                                                                                                             SYARAT



                      1. Komitmen



                              a. Menghayati  panggilan  penatua  sebagai  panggilan  spiritual  dari



                                      Allah  melalui  GKI,  bersedia  hidup  dalam  anugerah  Tuhan,  dan



                                      menunjukan kelakuan yang sesuai dengan Firman Allah.



                             b. Melaksanakan  tugas  penatua  dengan  segenap  hati  dan  dengan



                                      kesetiaan dalam peran sebagai gembala, pengajar, penatalayan,



                                      dan teladan.



                              c. Menjaga rahasia jabatan.




                             d. Menghayati dan menjaga Ajaran GKI.



                              e. Mewujudkan Visi dan melaksanakan Misi GKI.



                               f. Memahami,  menyetujui,  dan  menaati  Tata  Gereja  dan  Tata



                                      Laksana GKI.



                              g. Menghayati dan menjalani panggilannya bersama dengan orang



                                      lain.



                      2. Karakter



                              a. Rendah hati.



                             b. Rela berkurban untuk orang lain.



                              c. Peduli kepada mereka yang lemah.



                             d. Jujur.




                              e. Rajin.



                               f. Tulus.



                              g. Pengampun.



                             h. Tidak membeda-bedakan orang lain.



                               i. Dapat dipercaya.



                      3. Kemampuan



                              a. Memimpin.



                              b. Bekerja sama dengan orang lain.



                               c. Hidup dalam konteks yang penuh kepelbagaian.




                              d. Belajar secara mandiri.



                              e. Menjadi agen pembaruan dalam ruang lingkup hidup individual,



                                       gerejawi, dan kemasyarakatan.















              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  18                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="19"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






                     4. Administratif




                             a. Tidak berada dalam status penggembalaan khusus.




                            b. Sekurang-kurangnya sudah 2 (dua) tahun menjadi anggota sidi di




                                     Jemaat terkait dan telah aktif melayani di Jemaat tersebut.




                     5. Ketentuan Lain




                             a. Tidak memangku jabatan gerejawi di gereja lain.




                            b. Tidak mempunyai hubungan suami-istri, mertua-menantu, orang




                                     tua-anak,  saudara  sekandung,  dengan  pejabat  gerejawi  dari




                                     Jemaat yang sama.



                             c. Mendapat dukungan positif dari pasangan.










                                                                                                             Bab XXII




                                                                                     PROSES KEPENATUAAN




                                                                                                             Pasal 90




                                                                                      DASAR PEMANGGILAN



                    1. Pemanggilan  penatua  pada  hakikatnya  adalah  dari  Allah  yang




                            dilaksanakan oleh Jemaat melalui prosedur gerejawi.




                    2. Melalui  prosedur  gerejawi,  anggota  dan  pejabat  gerejawi  yang




                            melakukan  proses  pemanggilan  pada  hakikatnya  dipakai  Allah




                            menjadi  sarana  untuk  melaksanakan  kehendak-Nya.  Karena  itu,




                            prosedur  gerejawi  itu  dilaksanakan  melalui  pergumulan  iman




                            anggota serta pejabat gerejawi dan diputuskan melalui persidangan




                            gerejawi.









                                                                                                             Pasal 91




                                                                                        TAHAP PENCALONAN




               1. Majelis  Jemaat  dalam  persidanganya  menetapkan  jumlah  dan  fungsi




                       pelayanan  penatua  yang  dibutuhkan  dengan  memperhatikan  aspek




                       kaderisasi.














              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  19                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="20"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






              2. Selama 3 (tiga) hari Minggu berturut-turut, Majelis Jemaat mewartakan




                       rencana  pemanggilan  penatua  dan  meminta  masukan  nama-nama




                       bakal calon dari anggota dan pejabat gerejawi berdasarkan jumlah dan




                       fungsi pelayanan yang dibutuhkan. Dalam warta tersebut disampaikan




                       juga  syarat-syarat  penatua  sebagaimana  yang  tercantum  dalam  Tata




                       Laksana  pasal  88,  dan  mengajak  anggota  jemaat  untuk  menyambut




                       panggilan pelayanan tersebut.




               3. Anggota sidi, penatua, dan pendeta menyampaikan nama-nama bakal




                       calon  secara  tertulis  selamabat-lambatnya  2  (dua)  minggu  setelah



                       warta  terakhir.  Sesuai  dengan  makna  panggilan  jabatan  gerejawi,




                       anggota  sidi  dan  penatua  tidak  diperkenankan  mencalonkan  dirinya




                       sendiri.




               4. Majelis  Jemaat  menyusun  daftar  bakal  calon  berdasarkan  masukan




                       yang diterima dan sah.









                                                                                                             Pasal 92




                                                                                           TAHAP PENETAPAN




               1. Majelis Jemaat, melalui Persidangan Majelis Jemaat, setelah bergumul




                       dalam  doa  dan  mempertimbangkan  dengan  matang,  menetapkan




                       calon-calon penatua dari daftar bakal calon yang sudah disusun.




              2. Majelis  Jemaat  melawat  calon-calon  yang  sudah  ditetapkan  untuk




                       meminta  kesediaan  mereka  menerima  panggilan  sebaigai  penatua,




                       setelah  menjelaskan  tentang  panggilan  sebagai  penatua  dan



                       tugas-tugasnya.




               3. Majelis  Jemaat,  melalui  Persidangan  Majelis  Jemaat,  mengesahkan




                       nama-nama calon penatua yang telah menyatakan kesediaannya.
































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  20                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="21"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                      PEMILIHAN PENATUA






               4. Majelis  Jemaat  mewartakan  dalam  warta  jemaat  selama  3  (tiga)  hari




                       minggu  berturut-turut,  nama-nama  calon  penatua  serta  waktu




                       peneguhannya,                                            agar                      anggota                              ikut                     mendoakan                                      dan




                       mempertimbangkannya.                                                              Pewartaan                                  harus                       sudah                          selesai




                       sekurang-kurangnya 1 (satu) bulan sebelum peneguhan dilaksanakan.




               5. Jika  tidak  ada  keberatan  yang  sah  dari  anggota  sidi,  calon  penatua




                       diteguhkan  ke  dalam  jabatannya  sesuai  dengan  waktu  yang  telah




                       ditetapkan.




              6. Keberatan dinyatakan sah jika:



                          a. Diajukan tertulis secara pribadi dengan mencantumkan nama dan




                                   alamat  yang  jelas  serta  dibubuhi  tanda  tangan  atau  cap  ibu  jari




                                   dari  anggota  yang  mengajukan  keberatan  tersebut  dan  tidak




                                   merupakan  duplikasi  dari  surat  keberatan  dari  anggota  yang  lain




                                   mengenai hal yang sama.




                          b. Isinya  mengenai  tidak  terpenuhinya  syarat  sebagaimana  yang



                                   tercantum dalam Tata Laksana Pasal 88.




                          c. Isinya  terbukti  benar  sesuai  dengan  hasil  pendalaman  Majelis




                                   Jemaat.




               7. Jika  ada  keberatan  yang  sah,  pelaksanaan  peneguhannya  dibatalkan.




                       Hal  itu  diberitahukan  kepada  calon  dan  kepada  yang  mengajukan




                       keberatan tersebut serta diwartakan dalam warta jemaat.




              8. Keberatan  yang  dinyatakan  tidak  sah  oleh  Majelis  Jemaat  akan




                       diberitahukan kepada yang mengajukan.

















































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  21                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="22"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                  RANGKAIAN KEGIATAN







               HUT KE-22 GKI GRIYA MERPATI MAS & BULAN KELUARGA TAHUN 2025






                NO HARI / TGL                                              KEGIATAN                                    WAKTU                           TEMA                             KETERANGAN





                                                                             Ibadah &                                                                   Tidak

                               Minggu ,                                                                                                                                                Ibadah hanya di
                   1                                       Perayaan Hut GKI Griya  08.00 Menyalahguna

                            21 Sep 2025                                                                                                                                               laksanakan 1 kali
                                                                  Merpati Mas ke 22                                                           kan Kebaikan





                               Minggu ,                             Teknikal Meeting                                                                                              Pendaftaran Lomba
                  2                                                                                                        11:00

                            21 Sep 2025                                dengan Korwil                                                                                                    Bulan Keluarga






                                                                             Ibadah &

                               Minggu ,                                                                                   07:00                 Bertumbuh                           Perjamuan Kudus
                   3                                              Pembukaan Bulan

                            05 Okt 2025                                                                                   09:30                 Dalam Iman                                      Sedunia
                                                                              Keluarga







                               Minggu ,                      Lomba Memasak Nasi                                                                                                         kategori lomba

                  4                                                                                                        13:00
                            05 Okt 2025                                        Goreng                                                                                                           keluarga





                                                                                                                                                                                        Kategori lomba
                                 Sabtu ,

                   5                                          Lomba Futsal Tahap 1                                         15:00                                                      Bapak&Pemuda
                            11 Okt 2025

                                                                                                                                                                                       Remaja (Futsal)




                               Minggu ,                                                                                                                                                 Kategori lomba

                  6                                              Lomba Voli Tahap 1                                        15:00
                            12 Okt 2025                                                                                                                                                  keluarga (Voli)





                                                                                                                                                                                        Kategori lomba

                                 Sabtu ,
                   7                                            Lomba Futsal - Final                                       15:00                                                      Bapak&Pemuda

                            18 Okt 2025
                                                                                                                                                                                       Remaja (Futsal)





                                                                                                                                                                                        Kategori lomba
                               Minggu ,                        Lomba Anak Sekolah                                         07:00

                  8                                                                                                                                                                       Anak Sekolah
                            19 Okt 2025                                        Minggu                                     09:00

                                                                                                                                                                                                 Minggu




                                                                Seminar Keluarga &

                                 Sabtu ,

                  9                                              Pembagian Hadiah                                          15:00
                             1 Nov 2025
                                                             Lomba Bulan Keluarga





                               Minggu ,                           Ibadah Penutupan                                        07:00

                 10
                             2 Nov 2025                               Bulan Keluarga                                      09:00



















              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  22                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="23"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                         INFORMASI UKRIDA



























































































































































































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  27                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="24"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025






                                                                         INFORMASI UKRIDA



























































































































































































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  28                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="25"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025







                                                                   AGENDA KEGIATAN SEPEKAN









               HARI/TGL                                             JAM                   JENIS KEGIATAN                                            TEMPAT                              DILAYANI OLEH



               Senin, 13 Okt 2025



                                                                                                     Latihan
               Selasa, 14 Okt 2025                                 19.30                                                                   Ruang Kebaktian                                 Komisi Musik
                                                                                          Padus Gita Kasih




                                                                  19.00                    Kelas Katekisasi                                Ruang Konsistori                            Pdt. Rumenta SM


               Rabu, 15 Okt 2025                                                                     Latihan

                                                                  20.00                                                                    Ruang Kebaktian                                 Komisi Musik
                                                                                       Pemusik & Kantoria



                                                                   19.30                                 PMJ                               Ruang Kebaktian                                Majelis Jemaat



               Kamis, 16 Okt 2025                                                                    Latihan

                                                                   19.30                                                                   Ruang Konsistori                             Remaja-Pemuda
                                                                                           Remaja-Pemuda



                                                                  10.00                          Perlawatan                                                  -                        Komisi Perlawatan



                                                                                                                                               Pondok Alam
                                                                                      KRT Kel. Soeparman

                                                                   19.30                                                                      Permai Blok B                              Pnt. W. Retno P
               Jumat, 17 Okt 2025                                                           Noerdin (Wil. 2)

                                                                                                                                                          2/18



                                                                                        KRT Kel. Joko Setyo                                   Villa Regensi II
                                                                   19.30                                                                                                              Pnt. Murjangkung
                                                                                             Utomo (Wil. 5)                                       Blok FC7/15





                                                                   13.30              Persekutuan Dewasa                                   Ruang Kebaktian Pnt. Henni Indriani




                                                                                                                                                                                           Guru Sekolah


               Sabtu, 18 Okt 2025                                  17.00               Latihan Padus Anak                                  Ruang Kebaktian                                        Minggu




                                                                                                 Gladi Resik                                                                                       Bidang

                                                                   18.30                                                                   Ruang Kebaktian
                                                                                          Kebaktian Umum                                                                                    Persekutuan



                                                                  07.00                 Kebaktian Umum I                                   Ruang Kebaktian                             Pdt. Rumenta SM



                                                                                            Kebaktian ASM                                     Ruang Sekolah                                Guru Sekolah
                                                                  07.00

                                                                                                  (Kelas 4-8)                                         Minggu                                      Minggu



                                                                  09.00                 Kebaktian Umum II                                  Ruang Kebaktian                             Pdt. Rumenta SM
               Minggu, 19 Okt 2025



                                                                  09.00                     Kebaktian ASM                                     Ruang Sekolah                                Guru Sekolah
                                                                                           (Batita - Kelas 3)                                         Minggu                                      Minggu




                                                                                                  Kebaktian                                   Ruang Sekolah                                 Pnt. Leonard
                                                                   11.00
                                                                                           Remaja-Pemuda                                              Minggu                                      Gultom



































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  35                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="26"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025







                                                                   AGENDA KEGIATAN SEPEKAN











                                                 KEBAKTIAN UMUM - Minggu, 19 Oktober 2025






               Waktu Ibadah                                                               Pk. 07:00 WIB                                                                   Pk. 09:00 WIB






               Pelayan Firman                                       Pdt. Rumenta Santyani Manurung Pdt. Rumenta Santyani Manurung






               Asal Gereja                                                       GKI Griya Merpati Mas                                                          GKI Griya Merpati Mas




               Tema                                                                                           "BERTEKUN DALAM DOA"






                                                                           Bacaan I: Kejadian 32: 22-31                                                  Bacaan II: 2 Timotius 3: 14-4:5
               Bacaan

                                                                            Antar Bacaan: Mazmur 121                                                                  Injil: Lukas 18: 1-8


































































































































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  36                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="27"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025







                                                                                                       PENTING!











                                                                     YANG ANDA PERLU KETAHUI !









                               INGIN MENJADI ANGGOTA JEMAAT GKI GRIYA MERPATI MAS TANGERANG?
                   1

                               Mintalah dan bawalah surat Pindah Keanggotaan (Surat Atestasi) dari Gereja asal Saudara.






                               INGIN PINDAH KE GEREJA LAIN?
                   2
                               Buatlah surat permohonan kepada Majelis Jemaat untuk Pindah keanggotaan (Atestasi Keluar).







                               PINDAH RUMAH ATAU ALAMAT BARU?


                   3           Beritahukanlah kepada Koordinator Wilayah Saudara atau langsung kepada Sekretariat Gereja


                               GKI Griya Merpati Mas.







                               BERITA KELAHIRAN. MENINGGAL DUNIA. MOHON DUKUNGAN DOA?

                   4           Beritahukanlah kepada pengurus atau datang langsung ke Sekretariat Gereja untuk dapat



                               diwartakan.







                               INGIN PEMBERKATAN NIKAH DI GEREJA?

                   5           Buatlah surat permohonan 3 (tiga) bulan sebelum Pemberkatan Nikah dilaksanakan. (sebelum



                               mengajukan permohonan akan diadakan percakapan terlebih dahulu)






                               INGIN MENGISI KEBAKTIAN SYUKUR?


                   6           Datanglah ke sekretariat gereja untuk mengisi form yang telah disediakan atau dapat juga



                               menghubungi Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas.






                               DEMI KEAMANAN DAN KETERTIBAN KENDARAAN BERMOTOR


                   7           Parkirlah kendaraan Anda dengan teratur dan kuncilah kendaraan Anda sebelum Anda



                               memasuki Ruang Kebaktian. Apakah sudah terkunci?






                               INGIN MENGISI PUJIAN DALAM KEBAKTIAN?


                   8           Beritahukanlah kepada Koordinator Wilayah Saudara atau langsung kepada Majelis Jemaat


                               Bidang Persekutuan GKI Griya Merpati Mas.







                   9           Jagalah Kebersihan tempat Ibadah Anda.







                               Foto copy lagu dan mazmur tidak dibawa pulang. harap dirapikan dan ditaruh ditempat semula.
                  10
                               untuk dapat dipakai lagi. Terima kasih.







                 Semua Permohonan, bisa menggunakan Formulir Online di website GKI Griya



                 Merpati Mas di bagian menu E-Form https://www.gkigriyamerpatimas.or.id/









              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                  37                                                                GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="28"><![CDATA[Warta Jemaat Edisi. 04 – Tahun Ke-22                                                                                                                       Minggu, 12 Oktober 2025




























                                                                               TERIMA KASIH








                        TELAH MEMBACA WARTA JEMAAT








                                                   GKI GRIYA MERPATI MAS



























                     Jika mempunyai Ide, Saran dan Kritik







                        bisa ambil Formulir Cetak di Kantor








                          Sekretariat GKI Griya Merpati Mas.































                   Bisa juga mengisi Formulir Online untuk







                                   Ide, Saran dan Kritik di tautan ini:










                             https://www.gkigriyamerpatimas.or.id/e-form






                                                                                        /kritik-dan-saran



































              Untuk Kalangan Sendiri                                                                                                                                                    GKI Griya Merpati Mas]]></page></pages></Search>